要求連仔加功能 開post者可以於開post時選擇會唔會被上熱門

非行動post上熱門個d
就可以派連登糾察隊獵巫佢地
咁咪唔驚熱門無行動post

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

agger 你成日開埋啲定延post阻撚住哂

你第一個俾人獵

以後見唔到gay po

你埋垃圾po成撚日上熱門

你自己收咗皮先啦不推文

印仔成日po 個gay阻住行動post!!

方便大家獵巫

印仔日日上熱門

Agger
連仔搞唔搞到？

獵定
大家以後見唔到我定

啲po都係

印囝好嘢

Agger